LG電視睇唔到hmvod

屋企部電視用hmvod會跳app自動熄機 以前都係用Lg電視睇就正常 LG師傅上嚟睇過話唔關部機事 係hmvod問題

其實有冇理據可以爭取下要求佢換部機比我試下 我覺得正係我部機問題 LG死都話係hmvod問題

你問其他用家幫手試咪得